女人要學識觀察入微 男朋友就會愛你多d

早排出po提過唔知自己條仔諗咩唔識溝通
經過一番努力同觀察
其實有d男人未必鐘意用口講
但行動力係十足
特別係內向性格既男仔
要佢地講真心話根本係難過攀山
因為佢地唔識表達 亦都習慣自己解決問題
想同各位絲打講
有時男人唔肯講說話氹你
可能你覺得佢不解風情不懂浪漫
但其實做人女朋友都要識得觀察入微
佢小小既行為可能就係愛你既表現
當然每個男人既表現都唔同
以我男朋友為例
原來佢會記得我求其up過既一句說話
例如我話有隻藥膏好用對皮膚好
我已經唔記得咗 但原來佢暗中幫我上網訂

Don’t take it for granted 係無錯架
唔好以為佢做既野係應份
只要佢從相處中學習成長 就應該俾多d機會佢
話佢知你見到佢做既行為 感激佢
就算番工兩個人都有份 其實放工講句辛苦晒係唔難
俾佢認下叻 等佢覺得自己做既野無白費
通常都只會做多唔會愈做愈少

我希望我從自己既觀察所分享既野係無錯
香港女人其實好叻 亦都對家庭好有承擔力
只係香港既步伐太快 來不及感恩
就有新既疑難出現 要香港既女仔學識溫柔唔係唔得
但做人男朋友都應該俾d耐性
特別肯陪你捱既女人

連登太多負能量
希望幫到有疑難既情侶
對方既失誤有機會起源於自己既過錯
磨合就係要識得反省
好似念經咁 總之就共勉之啦

以香港女人高高在上既姿態來講唔同你擺款閪面已經好好 仲敢要求佢識氹你

再者 呢個世界無理所當然係啱 但識欣賞其他人既人係少之又少 尤其喺香港呢個地方 人既眼睛瘋狂喺其他人身上挑剔 永遠唔會滿意 缺點個個都有 下下放大來睇把撚咩 兩個人相處除左有愛 最緊要係識得欣賞對方 搵出對方既好 咁先長久

淡左就咩鳩都冇用

同鬼佬唔見要咁強時間先識溫柔？

對外Easy Pussy 對香港男人就變臭西派帽，講西咩仲

多*時間

其實點樣肯定到對其他人就溫柔對自己友就惡？
一開始唔熟悉既時候係人都會安靜溫柔d
同埋你見到果d所謂對住鬼佬就溫柔既女人
係表面望到果兩眼定一直觀察佢地先
我唔係要比較女人對住乜野人就點
而係情侶之間相處耐左會有咩問題同點樣解決
點解一定要分化女人對鬼佬對港男就點？

可能我見識少 我從來都唔去酒吧同落pub
我唔知你口中既女人係向邊到見到番黎啦
不過如果你係覺得全港既女人都係咁
咁我都希望你搵到個外藉女朋友/老婆

我女朋友睇到呢個post就好

Easy pussy到個朵都臭埋，書都出埋，仲叫分化？

相處耐左好努力解決好多問題，最後發現原來對住洋腸個臭西就變免費雞，賤到咩問題都唔會有，咁你仲會唔會有心機去解決問題？ 我依家屌就係叫班男人咪聽你9up, 搞完一輪做左幾年好仔先明白個game點玩

唔洗又講埋「你身邊有人/你唔係咁」呢d咁既垃圾，鬼唔知唔係個個一定係咁，但明顯係大比例問題，支那都有好人，黑警都唔係個個仆街到盡，但仆街既多law

女朋友/老婆我應該唔需要喇，多撚謝

其實我篇文係俾絲打睇
我都有向篇文講係俾絲打睇

你唔需要女朋友/老婆
咁顯然我地係唔同世界既人
咁我篇文對你黎講當然係bull shit

同埋巴打你應該受過情傷吧？
先會咁激動覺得盡咗力都無用
不果如果你搵到自己既一套同異性相處既理念
我都希望你向你既世界係活得開心既

Btw我篇文咁長咁囉嗦你都睇晒
我都好多謝你 希望你幸福

淡咗就必經階段黎
但淡咗就想放棄
咁咪好多夫妻要離婚囉
如果你女人都愛你都有心解決問題
我相信捱過咗就會又有新開始既！

爛口唔代表激動，屌你亦唔需要情傷（雖然受過但唔關事）

屌係你班香港女人講咩9 野愛，呢個世界最唔撚相信愛情，最撚現實就係女人，雖然比唔上支那女人個種歹毒，但香港女人現實得黎都算仆街

要女人學識溫柔唔係要耐性，係要做佢既choices 之中最好個個，咁條八婆就會乖乖地跪係度幫你含撚，打多佢兩巴都仲得

如果唔係，當有一個好少少選擇比佢，愛？溫柔？耐性？cmon , 唔愛了因為淡左，太溫柔覺得唔夠man, 耐性好無脾氣好軟弱，如果夠man有脾氣又會話格不合，總之只要佢想轉人，就會諗一萬個藉口比自己做support, 呃埋自己錯得自己無錯，錯既係對方，理撚得你帽唔帽。之前既事，愛情感情？通通都係垃圾。

你係連登講有撚用！？
同和尚借梳有咩分別呀屌你老母死臭雞
死番去Be ，老母王國講啦！！！

之前就開post 呻條仔唔關心你點點點，叫晒春咁
依家扮聖人教拍拖 ？慳啲啦！虛偽既臭雞
知唔知醜 ？

你呢d人有好女人你都唔會識到啦
臭格

連登絲打係有罪 唔係淨係肥婆有罪
我唔上be既 睇住你地班人向到圍爐取暖得不到愛
又向到叫春女人係臭雞都幾好笑

樓主講得好啱, 我就內向+不會表達那類人.

我會好好記住好多細節, 但EX都是會話我唔關心佢, 我點做佢都係唔滿意. 到散左佢先識好似你咁講話留意到我以前幾咁關心佢.

我格一開始就臭咩，分清楚先後啦，依家臭格對臭雞咪fit law

觀察入微其實會唔會係諗多左？
我男朋友唔算係內向，但自己感受個D又真係好少會講出口
有時想知佢中唔中意D野、點諗真係要問到出口
明明yes/no問題佢都可以答到成反問句
我有問過佢 佢就話係因為怕醜
變相我好多時我都好留意佢 佢講既野我都好上心
可能佢講過想飲D咩茶、想要D咩，我搵到又真係會買
佢成日呻窮，我咪下意識會出去洗少D或者有時出埋佢個份
點知佢會話我諗多左，點解唔會問下佢先

我淨係記我ex平時講過d咩，鍾意d咩之類

偏偏淨係唔記我應承過佢d咩